仲差4萬呀頂你! Solomon Yue "香港普選計劃"

仲差4萬呀頂你! 不足1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽
Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

我今朝簽名，隔幾個鐘confirm果陣再睇都係得一半郁都唔郁下

衝呀

推

Push

沖

㩒sign now無反應

已簽 推

Signed push

簽咗幫推

p

u

s

push

不足1日

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

Pushhhhh

Done

屌你老母香港人 之前話有口罩賣果個post入到去個網條隊十鳩幾萬人排 依家簽個聯簽先得幾萬 無撚得救

signed

好似壞左

pish

快快簽呀

推,唔戴口罩都要簽

正經post

咁突然

填左 幫推

個數係咪有問題
簽完同你cap 圖個數一樣

一早簽撚咗，搞乜仲未夠數

各位唔好放棄啊...麻煩幫幫手呼籲身邊嘅朋友
就係因為無民主,林鄭先完全唔使睇香港人面色.
市民先要周圍搵口罩...

done

再推

簽左幾次 推呀

已簽

ＤＯＮＥ！

簽名師全面進場

推！！！

搶口罩同簽名同樣重要!!!!

pushg

pusg!

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

831

簽名呀

好多人俾人拉咁，和理非做緊乜？

搶口罩？簽啦

Signed and push

Pish

Signed

簽啊！！！

推 和理非冇得偷懶

Me簽咗

推呀

簽呀~~~~~~~~

Just signed

Ed

Gogogo

Itditdyxitxgixogxohchochcohcohchcchcyuuguguguguvuvgucufuccg hhh got to have some fun with you and you guys too haha was a great time for me haha is a time for you guys and a family for dinner and we have to play with him for dinner tonight haha was a time to play for a while and I was thinking of going back and I would like you guys and you have dinner with us guys dinner and we will go back and we will go over there

已簽，push

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

推！

已簽
推

幫推

簽左

又係簽完mail box收唔到

即刻簽左

Push push push

仲差幾萬

deadline fighter出嚟啊屌

Tui

請簽手足們

我要真普選

唔識郁

今朝已搵人簽

推啊

推推

今晚多左六千左右，但有排都未簽夠

仲差四萬五 大家快簽啦

簽咗幫推
唔好掛住買口罩
仲有國際戰線呀

PUSH

簽左,幫推下

之前無見過，但已簽咗

希望趕得切

Signed
Push

衝上去

推唔起都要推

58693

推 快d 簽

Share la

簽撚左喇

睇到依句既即刻share 比三個人

點解仲係得一半

簽呀

又係睇直線上升嘅時候

推 wts ig sd比fd簽啦 連登要簽既應該都已經簽左 其他應該睇緊口罩

已簽!!!!!!!!

衝呀屌你

簽佢老母

簽咗

P

U

S

H

推推推

I

支爆喇 仲唔簽 等幾時

Cancel the age and nationality limitation of the Prime Minister.

即係technically唔駛係香港人都可以做！？

Hsup

signed push

ccccccc

簽左 推呀

簽ed

6月到而家
簽左九百幾樣野
有邊一樣真係推行到?

已簽 推啊

簽左, 上呀

簽唔到，填晒野撳落去load完無反應，之前都試過係咁

咁耐都未夠數！推呀！

signed, push

SIGNED

正經野又唔做唔推
成日係到搞plan b 食屎狗！

之前同一日到期嘅已經簽咗，呢個應該係宣傳得遲，今次因爲肺炎分散咗注意力，而家先至睇到。簽咗。

香港人呢？

大家幫幫手

好人一世平安

比d精神

比d掙扎

唔好咁懶懶閒呀

唔緊要呀我哋最多就係DEADLINE FIFGHTER

Done tui tui

冇咩人知依個簽名 我都唔知 已簽

努力

繼續

我都試過
隔多陣再試下就得

推
已經簽咗幾次

好撚chur

香港人!!!!
deadline fighters!!!!!

填咗 push

推
雙普選都無人理
太過份

push!!

已簽

唔好意思 借個位

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

推一下

抓緊每一個希望

Signed!
全部人咪撚掛住講武漢
支那人係抵死同無討論價值

快簽

無時間啦

你地到底有幾想贏？

咁夜係少d人

夠鐘啦

推！！！！

簽名啦

求求大家

簽
推

定d來, 連登十萬deadline fighter 一定蒲頭

Push Ar diu

簽啦

未訓既

簽名

我攰了

仆街喇
快D叫多d人簽喇

黃藍議員着旗袍分別

藍絲清蒸口罩

簽咗，不過個數好似係俾人攻擊鎖死。

我都覺好似唔郁

五毛網軍，時辰未到

連登D users去哂邊？
街上面好多人上梗冇account CD rom係邊？

無理由10萬咁難

我訓先, 未sign既幫下手, 未來係靠自己雙手創手, 唔好放棄

醒醒神呀

個sign數唔郁既? 好似比人搞

推
雖然個proposal有啲細節唔太同意

有郁，但郁得好慢

今晚凍, 可能瞓左

signed and shared

pishhhhhh

推 大家快啲簽

簽左先啦大家

Take 個 break 先la

一陣再推

去蘋果新聞留言，同路人 KOL 嘅 FB留言，嗰到係自己人，唔怕借位。

中文聯署機器:

唔撚簽啦
一兩個就話姐
成鳩日簽呢樣簽個樣
簽完到宜家有邊個真係有達成到目標
究竟簽呢D同去教堂祈禱有咩分別姐
我返去印文宣落街貼都好過簽呢D濕鳩名

Pushhhh

60206好耐都無再郁

呢個就係我地應該要做嘅plan A
你平時簽開個啲咩10萬人禁止鄧炳強入境呀林鄭月娥死全家呀梗係無用啦連登仔

唔好又做deadline fighter

握啊diu你

推. signed

Push!!!!!

咁我想問下宜家簽咁多有邊樣有用
簽又你地要人簽 宜家我簽完你同講緊係冇用
咁係咪叫人真係以後咩都唔簽

策

多謝契爺 我愛你 signed

快手d

講乜？真普選都無用你都係去搵泛民力爭功能組別OK?

簽完就有？
我咪講緊咁多簽名簽完冇樣得
唔通我簽完呢次就會得？

係。簽完等美國deal ，普選進入美國議程我地要做就做呢啲野。
唔通又黎搞臨時政府呀

trump彈劾案 即時live

呢個世界無上帝但係有美帝
你唔知邊一份簽署得，但只要唔係0%就有機會架啦，咁就要去試架啦
我知有條formula可以100%得我晨早做咗民運領袖啦

唉

問題係暫時到而家得出結果係0%
就我所知美帝未為任何達標人數簽名出過聲甚至討論
更唔好講實行
點樣說服到我地繼續簽呢d簽名

Voted

我填咗啦！大家gogo

gogogo

老實講，我好驚武漢肺炎令場運動收皮

psuh

ppppp

pepepe

告急啊！

推啊推啊

今次唯一唔夠數

推啊屌

簽ed
推

仲差3萬幾，快d簽呀！！

簽唔到

屌實唔夠數
大家死撚咗去邊

推到 deadline fighter 見到

成日口罩 屌你老母

Done
And
pish

up

簽

攪能掂

推！已簽

每人搵第二個email簽多次就夠數

屌未口呀

done. help pushing

正經post 要推

721

值得推

signed and push

簽爆佢！

pisg

大推

其實我記得好耐之前已經見過

但係嗰陣時大家喺度爭論點解PM可以取消國籍限制

成個連登都係支那肺炎
咁多人online簽個名都搞咁耐

幫手推

推啦
唔出街就係屋企做簽名師

推 手快快禁錯

推第n次

唔好衰比enzo 睇呀deadline fighter

#3#l

推呀屌

已簽，未簽嘅快簽

。

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

用左兩個gmail簽

抖完未呀

推左成晚重係差四千

推。

撞

已經不停share

😡😡😡😡😡

Pishhhh

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

大家快啲簽
Deadline fighter

2連

3連

肺炎都要普選架，屌你老母

點解咁撚少人簽架！

簽左既用第二個, 第三個email account再簽啦.

推
仲差3萬幾個簽名呀

叫埋屋企人簽

推！排隊師，口罩師，簽名師！

singed

signed
push

冇撚得救你地班撚樣

己簽幫推

一早簽咗
推

30k to go

快d簽

差三萬

簽簽簽

快

10萬人都無，真係食得屎

簽左
推

個內文grammar錯曬 又奇奇怪怪咁

推啦

係咪真係靜左？

又話唔會放棄

而家就十萬都無

大大力推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Puuuuuusssssssshhhhhhh

推

快啲簽埋佢

我琴日簽咗

Needs 28,336 signatures by February 1, 2020 to get a response from the White House

生平最憎比人頂
簽你老母閪

點解差咁多

推
再要多D

Needs 27,617 signatures

衝啊！！！

signed. puish

你咪唔撚好簽

tui

甴近平

signed pushh

推

香港獨立 唯一出路

推, 各位deadline fighter 出手

仲差兩萬呀!!!

簽啦 差2萬幾渣
雙普選呀

繼續推

仲差2萬呀 快推快推

PIN THIS
You can add a plus sign and any word before the @ sign (e.g. johnsmith+hello@gmail.com) and messages will still reach you
EG: johnsmith+superman@gmail.com
And you will still get the confirmation email

You can add a plus sign and any word before the @ sign (e.g. johnsmith+hello@gmail.com) and messages will still reach you
EG: johnsmith+superman@gmail.com
And you will still get the confirmation email

推
曱甴平 中國國家主席

同我簽

快d簽啦 仲要2萬幾

推呀！！

爭2萬咋

pushhhhhhhhh

pushhhhhhhhhhhhh

推推推推推

pushhhhhhh

推！
推！
推！

屌你，所羅門 叫到都唔夠數？

簽左佢

同我簽咗佢

簽左 推！

唔好比佢停

去曬邊

爭萬七

爭 16,820, 簽埋佢

83,180 SIGNED

100,000 GOAL

竟然未截止仲有得推
最後機會喇

deadline fighter

簽please

推 , 仲未陪呀!

差萬5, 香港人, 簽啦

又收唔到電郵

幫推
利申: 已簽

差萬2, 香港人, 簽啦

推爆佢

推爆

pu

屌你好撚煩呀，日日都叫人簽呢樣簽嗰樣，永遠都簽唔夠數

😷

簽左

push

Pushpishpushhhhhh

簽左 推

快啲WhatsApp, tg, fb條link比外國朋友啦
仲有外國forum

簽咗 推

仲差少少...未簽快入去簽

多啲ig,fb,tg,Twitter 你身邊既外國朋友
外國forum同留言留條link先

Ko

死黑警

差9千 推

推唔郁

個個淨係睇肺炎新聞

好多人話聯署無用
但禁個制有幾難

盡下人事啦

咩方法都要試下架啦

簽完又唔會少忽肉既
why not

仲停留緊係差9661 個

仲爭8千

收唔到email

連登真係有好多deadline fighters
而家已經跌到落7404

check spam/junk mailbox

點解又卡住左係7xxx 個數度

deadline fighters 呢

簽個名姐

deadline fighter出動喇

各位加油, 差7000幾咋!!

推呀推呀 !!!

(20:34) 各位加油, 差5000幾咋! 不足1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽
Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

推
已簽

又唔讀書

(21:34) 各位加油, 差3000幾咋! 不足1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽 Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃" 垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

自推